睇錯隻貓係度奶閪

有冇人同我一樣

邊忽似閪啊盲撚

邊忽似閪啊青頭

樓豬見過閪未？

呢個唔係閪？！
咁我一直屌緊啲乜嘢